Gundam Seed個伊扎古原來係男人黎

一直都以為佢係TB

咁塔矢亮係咪tb

呀斯蘭夠女人啦

佢其實係哈爾

其實佢係阿斯蘭 不過戴左假髮

白龍係咪TB？

睇棋靈王都知啦

屌

gio gio

竟然有gio gio

伊薩古條女

細個都以為係